召喚住長洲既巴打同絲打

有無人住係山上面，搞到想放假hea吓都難。因為個個星期都要特登曬住上落山就係為咗去超市買野。
少既一袋，多既兩袋再加多架買餸車。
唔好講平日返工都已經攰，星期六日都仲要搬野搬到咕喱咁款..